江蘇醫療隊行李被搶

見無人講,開心share 下先,贏國又赢啦

自推1/10

2/10

3/10

4/10

軍閥割據？!

5/10

6/10

7/10

冇行李唔洗做？想做黑醫護呀？

8/10

9/10

Push

這就是中國

10/10

冇裝照救啦 救唔到起隔離打下氣都好

真係武漢獨立？

會唔會係自編自導, 諗住冇哂裝就可以番歸

衛生巾被偷係唔使驚嘅,連登都有D變態仔,可以幫你舔返乾淨佢.

沒事沒事

你現在是去疫區
不是去遊山玩水
寵壞了的小孩
該中武漢肺炎

唔止無裝,連m巾都無埋

鬼佬: 這就是中國.jpg

無裝唔駛做呀 黑護

精英就靠自己搵食物啦

信黨你便輸了

江蘇醫護你係咪 黑醫護？
同我躝入去死！哋如果唔係要葉劉姐姐 民事索償追究你地-

全境封鎖 1

真唔真

共產党有名俾你叫, 咁快唔記得党嘅初心係搞乜?

依家啲支聞仲好睇過cctvb既膠劇

感謝党

想知邊個省會最先宣布獨立

m巾都搶

不意外
未出場就已經滅團

早兩日先吹奏咩四大天團

不怕！相信黨！

精彩

蚹蛤蟈蜻

中國人永遠都團結唔到
所以香港要獨立

滅團

赤裸都要入去救人呀
無行李就罷工呀

m巾都偷埋cls

軍閥割據緊呀打完先畀返

你有你救援,我有我搶劫

留物不留人